隻臭雞成日唔覆我

臭雞

即係唔想同你發展囉

香雞係唔係會覆你?

會